瑞典文學習交流區

Hej! 有冇巴絲學緊瑞典文一齊討論下

Varför studerar du svenska?

喜歡呢個國家 喜歡嘅原因就唔講啦
所以想學 我係初學者咋 所以用中文答你

睇瑞典文龍蚊身女孩

利申：唔識瑞典文

好似德文大概估到講乜

點入門 黎緊去exchange

我用Duolingo學
不過當地英文應該ok
記住當地主要用信用卡 唔太用現金

大家都係Germanic languages
所以都幾相似

唔使學都得，果度勁多人識英文

都係嘅
不過叫做學多一種語言

hejhej
jag studerar svenska också

我都係黎緊去exchange

果時去瑞典有個瑞典妹教我唱呢首歌
而家睇返唔知自己寫乜鳩

下 邊個話唔用現金 利申去左exchange半年

當地人唔係主要用信用卡咩

Hey och välkommen

下，真係唔係點用，用debit卡多
利申：去左exchange半年

Hallo, Ja ar 比人用左

通常啲人會講 jag är 定係 jag heter 多啲

無聽得咁清楚 有無tg

有啊

@billymicky add我

Lund 定 Stockholm

我出年去malmo

hej hej
喺瑞典上左兩堂swedish就冇再上

sem2?

Hej

Lund 你都係？

Uppsala

yes

係咪瑞典巴打團
出年1月開學

我sem1去

hur mår du ?
jag talar i kantonesiska och liter svenska, och du?

淨係睇得明
Jag och du 單字
巴打自學？

我上瑞典文堂introduction係用jag heter

之前去exchange 學左一個sem beginner course
已經唔記得左8成
佢個grammar 系統on99
the cat / a cat / the cats 分別要加唔同野係尾
唔似英文剩係加s
tense 果d仲難記

Winter 同 easter諗住去邊度玩

How are you?
I speak Cantonese and little Swedish, and you?

唔係好分到pratar 同talar

好似係talk 同 speak既分別

今日去咗中大聽Nordic Festival Talk 好正

Goteborg

linköping

有興趣想學 邊度有門路上堂學?領事館淨係有skype上堂

港大有得讀

港大今年開左兩次non cred course都冇瑞典文.
Cred course又唔比sit堂 我credit已經full曬

Sem 2 goteborg

non cred course永遠都係得最熱門嘅日文法文嗰d揀
爆cred/36 cred 咁讀囉，唔會點增加你嘅workload

其實好多歐洲語言嘅grammar都複雜架啦
同外國人覺得你廣東話d聲調複雜一樣0
btw 就咁talar kantonesiska就ok, 唔使加"i"
同埋lite svenska

Tack så mycket

大家都可以用memrise學㗎